既然有得槍權，即係代表人民人權推翻政權？

咁點解去國會開槍會係犯法

u

有槍權係一回事 你係咩情況下行使槍權權利又係另一回事

犯國安法？